RAPPORT D'ÉVÉNEMENT

ÉVÉNEMENT : Détection d'un vaisseau en approche

Nos systèmes de détection ont signalé la présence d'un vaisseau spatial en approche de la base lunaire Alpha. Voici les détails concernant cette apparition :

- Type de vaisseau : Non identifié
- Trajectoire : En direction de la base lunaire Alpha depuis le secteur stellaire B-12
- Vitesse : Inconnue, mais supérieure à la vitesse subluminique
- Communication : Aucun signal de communication n'a été émis jusqu'à présent

Nous avons activé les protocoles de sécurité et émis des avertissements aux équipes de défense pour se préparer à toute éventualité. L'origine et l'intention du vaisseau restent inconnues, et nous surveillons de près son approche.

Nous tiendrons l'équipage de la base lunaire Alpha informé de tout développement majeur concernant cette situation.

FIN DU RAPPORT

